# User Story Title

## Objetivo

Como un [actor] quiero poder [acción] para entonces [logro].

****

## Criterios de aceptación

- Criterio de aceptación 1.
- Criterio de aceptación 2.

## Documentación

[Vínculo a documentación](http://link)

/label ~pbi